
                      esta critica no va por la pelicula que como cualquiera de disney son geniales tanto para peques como para grandes , todas llevan detras una gran enseñanza, sino porque no ha sido proyectada en todos los cines , creo que en la capital solo lo han puesto en uno, cosa que me parece fatal, yo estuve buscxandolo en cartelera para llevar a mis hijos y me quede con las ganas el cine donde lo proyectaban increiblemente era solo uno y muy lejos de casa, no se quien de quien es el problema pero sino no cuidan al publico pequeño poniendo sus peliculas al alcance mal vamos. tedremos q esperar a la publicacion del dvd.
        
            